劉松仁變了碌鳩 暫時度過坎坷

明年今日?

郭富城既弱？

真係好難聽咩

唔知係咩歌

孤雛